快閃搵人玩boardgame

如題
聽晚(16/3)晚7:30-ard 10:30
會玩驚爆倫敦
犯人在跳舞
油麻地區

聽晚係17/3

今日仲有冇